全城中伏，冇人記得要恥笑曼聯連續兩場輸俾降班隊

下季會唔會降班ga

利冇冠就得 降班有咩所謂？

已經唔重要
今晚瘋狂笑左利先

鏝轉移視線